急推！別中伏！我們要人多和平示威！

中共的宣傳無非要製造這樣幾個局面：
1，製造暴力局面，使香港抗議的性質發生改變。
2，污點化宣傳把香港抗議的本意扭曲為港獨運動，並在國內進行宣傳。
3，誣陷這是美國和其他國家在香港製造顏色革命。
最後，在採取任何行動的時候，調動國內民眾的民族主義，用港獨、動亂、暴亂幾個字眼調動民族主義情緒，這樣在處理香港問題上有一個所謂的民意基礎。

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

中共唔分化民眾，等d大陸人憎死香港人，咪有樣學樣。
佢哋提前玩完

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

往後要贏，我地示威一定要和平

大家幫手推

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推

要保持樂觀、勇氣和智慧，避免直接暴力衝突，和平理性抗爭，靜觀中共在瘋狂中滅亡。

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

818

明

香港反送中運動愈演愈烈，王滬寧掌控的中共輿論對示威者掀起的抹黑宣傳，令中國民間民族主義情緒高漲。分析認為，現在習近平騎虎難下，王滬寧鼓動14億中國人仇恨港人，如果習不動手民眾不依不饒，如果習冒然出兵，後果將不堪設想。此前就有消息說，中共黨內正在坐等習出事。

我地要逆向思維 對抗中國

係，我地要齊心

勇武可休息下，呢場戰爭係好漫長，而策略亦要時常變

我們要和平，唔好俾中共咁易抹黑

中共的宣傳無非要製造這樣幾個局面：
1，製造暴力局面，使香港抗議的性質發生改變。
2，污點化宣傳把香港抗議的本意扭曲為港獨運動，並在國內進行宣傳。
3，誣陷這是美國和其他國家在香港製造顏色革命。
最後，在採取任何行動的時候，調動國內民眾的民族主義，用港獨、動亂、暴亂幾個字眼調動民族主義情緒，這樣在處理香港問題上有一個所謂的民意基礎。

們要和平，唔好俾中共咁易抹黑

中共的宣傳無非要製造這樣幾個局面：
1，製造暴力局面，使香港抗議的性質發生改變。
2，污點化宣傳把香港抗議的本意扭曲為港獨運動，並在國內進行宣傳。
3，誣陷這是美國和其他國家在香港製造顏色革命。
最後，在採取任何行動的時候，調動國內民眾的民族主義，用港獨、動亂、暴亂幾個字眼調動民族主義情緒，這樣在處理香港問題上有一個所謂的民意基礎。